去年10月尾示威3男女涉管有胡椒噴劑金屬棒 事隔近一年被起訴 15歲被告被捕後到在警車上曾多次被警員襲擊

【頭條日報】去年10月尾示威活動期間，2男1女涉在深水埗管有胡椒噴劑、噴漆和金屬棒等被控，今早分2案於西九龍裁判法院首次提堂。案件分別押後至11月19日和12月3日再訊，以待辯方索取檢控文件和法律意見。3名被告獲准以2000元保釋外出，期間不得離港，須交出旅遊證件，居於報稱住址，每星期到警署報到1次，並遵守宵禁令和深水埗一帶禁足令。辯方於庭上透露15歲被告被捕後到在警車上，曾多次被警員襲擊，致頭部受傷，當晚需留醫觀察。（全文 ()）

#20201008新聞

推

下次就定性你地黨衞軍做恐怖分子
下次就係無人機